達哥個新髮型想點

點解條界中間又有一條嘢